沖繩潛水

未潛過，各位巴打有冇推薦

暫時諗緊跟Ots個優惠 定係有間叫pink mxxxxx

有冇巴打試過，ots個真係平，但冇details

Pish